{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043339",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/doubletree-by-hilton-seoul-pangyo-residences.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더블트리 바이 힐튼 서울 판교 레지던스"
    },
    "text": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋レジデンスは、城南、盆唐区栢峴路26に位置する5つ星級の宿で、ガーデンファイブから15kmの距離にあります。 ここではレストラン、屋内プール、フィットネスセンターなどのいくつかの施設を提供しています。 この宿は便宜のためにルームサービスと24時間フロントデスク、両替サービスも提供しています。 各客室にはエアコン、休憩スペース、薄型テレビなどの設備が完備されており、専用バスルームにはウォッシュレット、無料の洗面用具、ヘアドライヤーも完備されています。 一部の客室には、コーヒー マシンと簡易キッチンもあります。 ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋レジデンスでは朝食を提供し、温水浴槽などの便益施設も用意されています。 宿の周辺には江南駅や文井洞ロデオ通りなどの名所があります。 金浦国際空港は38kmの距離にあり、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ここにはDemeter、Caffe、Nyxという3つのレストランがあり、それぞれ様々な料理を楽しむことができます。 他にもフィットネスセンター、スパ浴槽、ジャグジー、サウナなどの施設が利用できます。 食事の時間には朝食、中華、夕食を選ぶこともできますし、ベジタリアンを選ぶこともできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋レジデンスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋レジデンスは城南、盆唐区栢峴路26に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋レジデンスは何つ星級の宿ですか？",
            "answer": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋レジデンスは5つ星級の宿です。"
        },
        {
            "question": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋レジデンスはどんな施設を提供していますか？",
            "answer": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋レジデンスはレストラン、屋内プール、フィットネスセンターなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋レジデンスではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋レジデンスではルームサービス、24時間フロントデスク、両替サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋レジデンスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋レジデンスの客室にはエアコン、休憩スペース、薄型テレビなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋レジデンスの客室のバスルームには何が備えられていますか？",
            "answer": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋レジデンスの客室のバスルームにはウォッシュレット、無料の洗面用具、ヘアドライヤーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋レジデンスのレストランの数はいくつですか？",
            "answer": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋レジデンスには3つのレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋レジデンスの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋レジデンスの周辺には江南駅や文井洞ロデオ通りなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋レジデンスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋レジデンスのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋レジデンスのレストランではどのような料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋レジデンスのレストランでは様々な料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋レジデンスで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ダブルツリーバイヒルトンソウル板橋レジデンスではフィットネスセンター、スパ浴槽、ジャグジー、サウナなどの施設が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 748
    }
}